一人一個開竅經歷

有冇巴/絲打試過朝早訓醒時, 突然間發覺自己咁落去唔掂,好想改變自己?

每日沖涼見到自己個肚腩就開竅覺得係時候的起心肝減肥
第日就會無左呢回事
已經loop左三年

我，想改變現狀，但可以點

你想改變咩野先